心穎BB仲有冇得翻身呀？

去日本啦

有，如果我係有錢佬，會立刻納佢為妾

根據經驗，賓穎會失蹤幾年，之後就會突然話大左肚要結婚，老公係大陸唔知咩有錢佬or金融財俊

咁又係睇車cam心穎bb捽鳩手勢好似幾好技術。有錢佬一定好鍾意

𨳒你黑鮑都得佢好𨶙少事啫

拍av?

可以係賓妹界發展，做家務又得屌又得，殺出一條血路

下海
下海
下海

呢啲偷食既人都唔知點面對自己屋企人
搞咁大獲野屋企人都唔撚理佢

做雞